四個邊個最大波

最右

朱敏翰

達哥最大波

右2

右一練得最靚
btw我屌左一

賓特拿